{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_018373",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Maison-Kitsune/GM0023030863518/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Men Dressed Fox Relaxed Hoodie - Black"
    },
    "text": "ブランドMaison KitsuneのメーカーMAISON KITSUNEの男性用Dressed Fox Relaxed Hoodieはコットン素材のフードです。 このフードはリラックスしたフィットで男女ともに似合うデザインです。 ドローストリング付きフードでカンガルーポケットと袖口と腰絞りで軽快な印象を与えます。 胸の中央にシーズナルドレスドフォックスプリントでポイントを与えました。 素材は表地は綿100%です。 この製品は手洗いとドライクリーニングが可能で、機械洗濯時に生地が損傷することがあります。 漂白剤を使用したり、水に30分以上浸したりしないでください。 ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗をたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、お早めに洗濯してください。 機械乾燥時に製品が損傷する恐れがありますので、必ず自然乾燥させてください。 摩擦によりほつれ、毛玉が発生することがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "Maison Kitsuneのメーカーはどこですか？",
            "answer": "Maison KitsuneのメーカーはMAISON KITSUNEです。"
        },
        {
            "question": "Maison KitsuneのDressed Fox Relaxed Hoodieは男性用ですか？",
            "answer": "はい、Maison KitsuneのDressed Fox Relaxed Hoodieは男性用です。"
        },
        {
            "question": "Maison Kitsuneのフードはどんなデザインですか？",
            "answer": "Maison Kitsuneのフードはリラックスしたフィットで、男女ともに似合うデザインです。"
        },
        {
            "question": "Maison Kitsuneのフードにはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "Maison Kitsuneのフードにはドローストリング付きのフード、カンガルーポケット、袖口と腰絞りがあり、軽快な印象を与えます。"
        },
        {
            "question": "Maison KitsuneのDressed Fox Relaxed Hoodieの素材は何ですか？",
            "answer": "Maison KitsuneのDressed Fox Relaxed Hoodieの素材は表地が綿100%です。"
        },
        {
            "question": "Maison KitsuneのDressed Fox Relaxed Hoodieは手洗いできますか？",
            "answer": "はい、Maison KitsuneのDressed Fox Relaxed Hoodieは手洗いが可能です。"
        },
        {
            "question": "Maison KitsuneのDressed Fox Relaxed Hoodieは機械洗濯できますか？",
            "answer": "はい、Maison KitsuneのDressed Fox Relaxed Hoodieは機械洗濯ができますが、生地が損傷する可能性があるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "Maison KitsuneのDressed Fox Relaxed Hoodieは漂白剤を使用しても大丈夫ですか？",
            "answer": "いいえ、Maison KitsuneのDressed Fox Relaxed Hoodieに漂白剤を使用しないでください。"
        },
        {
            "question": "Maison KitsuneのDressed Fox Relaxed Hoodieはドライクリーニングできますか？",
            "answer": "はい、Maison KitsuneのDressed Fox Relaxed Hoodieはドライクリーニングが可能です。"
        },
        {
            "question": "Maison KitsuneのDressed Fox Relaxed Hoodieを洗濯すると色移りしますか？",
            "answer": "Maison KitsuneのDressed Fox Relaxed Hoodieは、水に濡れたり汗をたくさんつけると色移り、変色、脱色する可能性がありますので、お早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "Maison KitsuneのDressed Fox Relaxed Hoodieは機械乾燥できますか？",
            "answer": "いいえ、Maison KitsuneのDressed Fox Relaxed Hoodieは機械乾燥すると製品が損傷する恐れがあるので、必ず自然乾燥させてください。"
        },
        {
            "question": "Maison KitsuneのDressed Fox Relaxed Hoodieは摩擦によりほつれや毛玉が発生しますか？",
            "answer": "はい、Maison KitsuneのDressed Fox Relaxed Hoodieは摩擦によりほつれや毛玉が発生することがありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 329,
        "QA": 981
    }
}